今日得8x宗回落左喎！專家唔出來講野？

之前講到世界末日咁

危機已經全面解除!

之前個post推唔起就開多個新post講同樣既嘢

好似係你先係恐懼撚咋喎
係咁jet 住曬